早啲瞓, 聽日早啲起身

早啲瞓, 聽日早啲起身